油尖旺黃店 芝士焗豬扒飯

好想食焗豬 但唔想幫襯藍
有冇好介紹

燒山間時代冰室
認真，食過一次焗豬幾正，係細左少少

不過油尖旺好似無分店

下次經過再trytry
要解決今晚先

焗豬又真係好邪惡...
除咗連鎖
冇乜邊間試過好味

仲以為你11點都未到就食緊焗豬

大家樂一哥焗豬啦，幾正

可摸以唔好大家樂

一起身就想jap焗豬

咁大快活

深水埗有間叫星河餐廳既係黃
幾出名焗豬，但好似無芝士既

佢係好撚正 不過無乜人識
印象有好少芝士

搵下先thx ching

岩岩食左漁樂紅咖喱焗豬扒飯🍛
微辣又夠香🥵
連熱幻茶☕️
下午茶時段先39蚊🤗
冇得書👍

食過，佢啲豬扒幾香，同平時茶記食開既唔同

旺角去長沙灣好近者
有心支持外啦

黃店：皇后飯店

Bookmark左

ching好識eat

咁撚大兜都叫細 好大食喎

呢間好少人講但好好食